不如搞次眾籌同國際解釋點解我地要搞黨鐵，裝修同獅鳥啦

如題，叫g20團隊或者攬炒巴搞一次好過我地做一個月文宣

眾籌國際文宣解釋示威者升級原因

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用下蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢剪個靚頭
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

駛鬼籌咩,
幫手玩吓twitter 啦.

而家D左膠係咪一個二個弱智架

國際登報未打過呢條戰線，有打既價值，係國際製造下新鮮感都好

好有需要

推

Twitter 作用不大

而家文宣跟唔上前線，照推論文宣都要升級啦

國際登報未打過呢條戰線，有打既價值，係國際製造下新鮮感都好

推到G20團隊攬炒巴睇到

推下

咪撚推呢D弱智左膠POST啦屌曬你地老母

而家文宣跟唔上前線，照推論文宣都要升級啦又要文宣手足幫手掩護又唔俾資源